京法院判定「喬丹體育」商標有欺騙性 駁回該公司商標註冊訴求

NBA退役球星米高佐敦（Michael Jordan）就控告內地運動品牌「喬丹體育」涉嫌侵犯其姓名權案，於2016年底在最高人民法院上訴得直，搶回內地譯名「喬丹」的商標。

事後，國家工商行政管理總局商標評審委員會駁回「喬丹體育」的商標註冊申請。喬丹體育公司不服其決定，起訴至北京知識產權法院。

法院近日就此案作出裁決，認定「喬丹體育」的商標有欺騙性，而且該商標損害Michael Jordan的姓名權，因而駁回喬丹體育公司的訴訟請求。

支那仲有mike,nile,addidas,abidas,addas,bappa,kppaa,rebok,reebbok,rebook,supereme,supeeme……

要抄都抄得醒d丫大佬
求其搵張相拍埋去都一模一樣
想幫都幫你唔到啦

原本就打算去勒索jordon，唔似點得

之前唔係判Jordan 輸？